買完假鞋都要拎出嚟曬命...想笑死人咩

對鞋都未confirm出...

咁快就拎到後門貨.

勁

ok 網絡公審

唔再買喎

假撚到

Yeezy 已淪為公廁

出街應該10對有8對係假

UB 都成日見到柒頭著假

早排先聽到有個肥仔係條街度講
識大陸廠既人 拎一對幾百蚊，因為每lot 都一定有預多d 貨

利申 信佢

圖入面個對又太假啦掛

又係你 咁撚中意公審人

人地洗心革面唔再買假鞋都要公審

屌你老母護主狗